[甜故］我係一個淫西

我想講一個關於自己嘅故事。

其實我比任何人都憎恨自己。

我試過自己尋短見，但比人救番。即使如此，我而家依然感到絕望，我唔知幾時會再嘗試結束呢個可憐又悲壯嘅人生。

終章來臨之前，我想記錄少少野。

呢個唔係一個故事，所以未必有結局，或者話，我都唔知個結局係點。

所有痛苦嘅開端，源於我十二歲果年。

我所謂嘅屋企有四個成員。

我父母，同呀哥。

十二歲，剛剛初潮來臨之後幾個月，我記得係夏天，我係血緣定義上嘅父親，攞走左我第一次。

雖然話係甜故，我並唔係好想用對話方式重新描述呢件事，我儘量係之後補償番大家。

因為成件事都而家有時我發惡夢夢到，依然覺得自己好痛好痛，好似跌到無邊地獄咁痛苦。

當時呀哥係客廳，
聽著不堪入目嘅聲音而無動於衷。

呀媽事後番到屋企，
好冷靜咁明白發生左咩事，叫我唔好搞散頭家。

其實我到而家都唔明白，到底我做錯咩事，以致全屋上上下下都覺得係我嘅問題。

反正我同自己講，其實我冇屋企。

從十二歲果年，我已經冇家人。

我中學讀女校，經過果一件事之後，我唔敢番屋企。我每日匿埋係學校圖書館，直到校工鎖門為止。

我番到屋企唔敢同屋企人同枱食飯，當然呀哥呀媽都當我係空氣。

其實我好孤單。

對一個成長中嘅人黎講，屋企人係最重要嘅陪伴。朋友幾重要，老師幾關心自己都好，其實你知道終會有日離自己而去。

屋企人，應該係自己最信任嘅人。

對於呢個世界黎講，
我係多餘。

慢慢，我變得好負面。

其實冇人明白一個唔開心嘅人，到底佢內心嘅痛苦係去到咩情度。特別係我朋友同老師唔知道咩情況下，佢地開始覺得我只係想吸引人眼光。

「不如你話我聽發生咩事？」

一個星期六下晝，老師係圖書館搵到我。

冇人可以幫到我。

我望著老師洞察世情的雙眸，輕輕搖頭。

「你唔講出黎，冇人可以幫到你嫁。」

好多人以為，當自己明白事實嘅全部，就可以擔任上帝嘅角色，可以合理咁判斷所有野。

但係事實上有好多野，根本就無法解釋。

果次係老師最後一次搵我。

我親身將自己嘅逃生門關上，
然後成為呢個世界漂浮無痕嘅羽毛。

有時我諗起，
我唔知道自己有冇做錯。

其實個故事每一次動筆，我都會陷入好深嘅回憶，所以唔係寫到好多......但我希望我會寫晒佢。

嗯....其實你地可以當故睇，我只係想....好似有人幫我分擔一下痛苦。

標題開到咁
但係又真事
成魔之路?

對唔住....我第一次上高登，同朋友夾份開左個account, 個標題係朋友幫我起，話會吸引多d人黎睇。

如果可以選擇報警，我一早已經做左。

我唔選擇咁做，因為我好攰啦。

人生去到就黎三分一。

或者二分一。

或者。

好恐怖

澳門ching都睇甜故

同老豆扑野個西有無濕

對唔住。

其實青頭仔先問得呢種問題，女人嘅第一次，唔係有前戲，係會好痛好痛。

挑你反正都比人插入左
點解唔享受下父親嘅愛
包你痛都變爽 捉住爸爸嗌黎多Q

又係佢改個故名做我係一個淫西
我當甜故睇再比意見炸

我好憎我屋企，因為好似咩都係我錯。

我好討厭你呢種人，因為你以爲可以批判所有人。

絲打攬攬
希望只係故仔

變左你問我答 故事係咪已經完左

我報左警 但係法律制裁唔到佢 我都好攰

我好憎你呢D人,, 養都咁大個服侍下爸爸都唔得,, 爸爸工作好辛苦,, 返工有汗出無糧出,, 好大壓力,, 老母又巢晒皮, 解決唔到爸爸需要, 咁爸爸點算? 係咪想爸爸跳樓至安樂?? 爸爸跳左樓你咪又係出去做雞

你讀緊書, 又未出得黎做野, 有無諗過點樣回報父母?? 你知唔知古時D人唔會比個女讀書, 因為浪費,, 讀完咪又係做雞,, 依家無青樓賣藝唔賣身支歌仔唱

係人都知女仔塊閪彈性好大, BB咁大個頭都爆到出黎,, 爸爸弱小既小陰具入兩下講到咁委屈? 你有無良心架

屌

好仆街

所以處女既價值真係好重要

收皮啦 上網最多人吹水作故仔
9作呢家野我小學一年班就識 LOL

笑撚到

想講好耐
你條友係咪無人性？
我唔希望真人真事
但係講享受父愛個個
你比人雞姦/比女飛/比女帽都唔該你享受
不過可能你無女
講野咁on9邊有女？

我都笑撚到仆街

因果自負

嗯....其實你地可以當故睇，我只係想....好似有人幫我分擔一下痛苦。

屌 一睇到呢句個語氣就知係故
仲要係男扮女 即係人妖
唔好話我話, 我由細開始上網, 玩online game都識過唔少男扮女
男扮女真係有得睇
收皮啦

"嗯...." 一睇到呢句就可以判斷係作故仔

咁又摧毀咗一個好女仔，只係希望唔係真的

"嗯....其實你地可以當故睇，我只係想....好似有人幫我分擔一下痛苦。"

見到呢句 講到咁撚白 個語氣同埋個"嗯...."字 可以99.9%判斷係假 作故仔

唔好問我點知

樓主已經潛咗水

男扮女, 仲要俾人踢撚爆係作故仔
仲唔撚即刻深潛咩

點解大家諗野咁負面,, 可能樓主痛改前非, 主動入房彌補父女情

無論真定假，都唔代表可以侮辱人
你商平時on9 耍一兩句賤嘴算數
但係如果係真，你係人地傷口晒緊鹽
我唔希望真人真事

唔通你希望？

講故台一定要真人真事？

Block撚柒咗你呢啲垃圾

咁唔得... 要收返錢先...
幫屋企做下家務應該有返少少零用錢
咁幫老母sexually serve老豆, 都應該有返少少肉金...

你個post同你個ac名
唔知以為你好enjoy

知唔知咩叫沉淪？

屌 一睇就知係假啦

仲要作藉口

"成魔之路?對唔住....我第一次上高登，同朋友夾份開左個account, 個標題係朋友幫我起，話會吸引多d人黎睇。"

擺明係dse雞考完dse冇野做, 走上網9作啦

話自己以前讀女校wo

可以99.9%肯定條友係讀左十二年男友, 之後考完dse冇野做, 所以同中學兄弟走上網開ac作甜故

父母嘛, 講汁唔講金, 上次無濕可能整損左爸爸棒棒
今次FREE比佢, 兩父母無隔夜仇

老豆同女扑野唔預埋老母
老母嬲嬲豬所以咁多年都咁憎樓豬

以後同老豆扑野記得預埋老母, 3個一齊玩3p

正仆街,, 仲有哥哥呢,, 唔好離間人地家庭感情

改埋d咁既標題 id
都係想引人注意啫臭雞
俾人屌得你舒唔舒股 爽唔爽呀
attention whore

依家仲有我地成班巴打排隊呀

老豆前後, 阿哥後入, 咁老母做乜野好...................

我知你一定排緊阿哥困條隊

做人做到要上網寸人係度拎自信係咪會令你好撚開心 假嘅咪當睇下 真嘅你知唔知你講嘅野幾撚賤幾不負責任

果條隊

你點知？
Source?

可能前幾年太多舊登作家既作品被改編做戲
搞到好多人都想試下上網作故仔, 可能從此發大達........$$$

不過呢條樓豬REPLY個語氣一睇就知係9作... 收皮啦

痴撚線 已被騎劫

就算真比你講到咁點敢講呀？

你話佢作故有無證據？

成魔之路?對唔住....我第一次上高登，同朋友夾份開左個account, 個標題係朋友幫我起，話會吸引多d人黎睇。

睇下樓豬D REPLY, 大佬呀, 個語氣假成咁, 唔係咁都信呀

以前已經成日炒車嫁啦, EG AgentCC 田小雄, 成日上網扮智慧型商業罪犯, 最後被揭發其實係鍾意搞細路既性罪犯

作埋呢d涉及兒童性罪行既故仔, 仲要搞到全世界以為係真既話, 可以引發好大獲

成魔之路個段邊度搵？

#9

如果係真，我好希望樓主寫落去幫你分擔痛苦

跪求樓主詳細講解第一次
加甜

但佢講得啱喎又

樓豬俾人揭發左係人妖作故仔
即刻深潛左............講佢老味咩

臨訓睇到呢個 reply
笑撚到我訓唔著........死喇, 聽朝要早起

真心信咗，冇巴打睇得咁透

請善用追故模式

做唔做ptgf呀

sor係即時起底

如果係真人真事, 唔會用埋D吸引attention既語氣/方法去講自己既經歷

某d有被性侵犯經歷既人, 會好想自己變透明, 唔好俾人發現

仲有樓豬d死人語氣十足十打機果d男扮女人妖...一睇就知係作故仔啦

大家唔好又中伏 好似以前agentCC咁

好多人當佢智慧型商業罪犯, 有好多人生高低起伏, 見盡人生百態

最後發現佢只不過係一個專搞細路既仆街性罪犯 田大少

點都好，唔係真ge就得
大家當故來睇啦（雖然唔知係咪爛尾)
同埋大家入得來無謂嘈啦，如果有d唔啱聽ge野咪去其他台/post
做咩要係到曬自己精神同其他人嘈？

因為樓豬喺開頭扮係真人真事

呢D涉及兒童性罪行既事/故事, 我地作為良好市民, 點都會特別留意下, 請勿引起公眾不安

U win

講得啱......

絲打你上個故寫得幾好啵

屌 專業少少寫埋個故先得唔得呀？
褲都除埋而家點搞

一諗起個故係個油頭毒撚扮女人打出黎就想嘔

好好笑

樓豬俾人踢爆左, 而家嬲嬲豬, 唔作落去喇

一齊打爆個MOON

我都笑到就快仆街

笑左，變埋聊天室

拋西瓜🍉樓主上水未

都係想打個丁啫

人地俾人踢爆左人妖扮女人, 唔撚上喇

樓主應該大義滅親，冇得傾

抵樓豬死, 邊個叫佢搵兒童性罪行扮真人真事, 仲要扮係發生喺佢本人身上, 咁會引起我地一眾良好市民不安

樓主唔講埋落去都講下同老豆合體啊
你咁樣我地好難做

我好想睇, 又窄又緊又多水又濕又滑又暖

講故唔好駁故啦

樓豬喺頭幾個REPLY扮真人真事, 俾人踢爆左之後又唔作落去

係因為見到你個名先想咁講

咪就係， 都未入戲肉

12歲啊 可能無毛一線鮑

中出留痕

但係爛尾

推上熱門 迫樓主繼續扮女人作落去

忙搵工，忙完寫埋後記
好似放低咁耐無寫
無人記得個故

琴晚我知道咗樓豬其實係人妖作故仔呢件事之後 請咗一日假 同眾連登仔網友傾下

樓豬就繼續扮晒野話係真人真事 點點點咁

我根本就聽唔入耳 我就話：一睇樓豬REPLY的語氣, 就知係作故仔... 但你條死仆街人妖, 作到一半唔作落去, 朕連褲都除撚埋喇！！！

一講完呢句

好多連登仔都覺得火火地 然後將枱面部iPhone掟落地 成個moon爆咗

所以我想下各位巴打

知唔知邊度整番個moon好

THX

搵人截住肥絲呀

希望eric 同巧姻可以happy ending啦
見到依家佢地咁好心痛

話說會唔會係後記最後講返萬一同奈子咖

雖然好多錯字 但樓主文筆幾好
我會睇落去架

連登仔好賤啊

睇到啲回覆真係火都黎！

冇錯，都有可能係男扮女出po, 有條毒撚喺Mon前笑緊一班認真撚！係咪覺得一早唔信，重講埋啲難聽既說話就好威威好智者？

我會選揀係咪都當左真先。最後原來係蝦腸既，都係柒一次，重要只係上網匿名咁柒
如果係真既呢？對受害者有幾大既二次傷害？

一個女仔有啲咁既經歷你估好易過？
咁樣落去，難保佢係覺得自己冇價值/唔值得被愛/想畀人愛，所以慢慢用左個錯既方法去搵人錫/關注/關心

而家想藉網絡世界訴說下都要畀班賤人笑同落井下石，有冇諗過個post可能都係個女仔既救求黎？

在拒絕了老師之後，我完全將自己的內心封鎖起來。同學，朋友，那三個我早已不當作是家人的……家人，全都是陌路人。

每天的生活，不，是生存，對我來說都是折磨。我眼中的世界仿佛變成灰色的，一切都是灰色的，如同我的內心，一片蒼白。我不知道我能依靠什麼，是什麼支撐著我繼續生存下去。

直至，他出現了，我的世界才重現了一點色彩。

孤僻的我在學校裡一向沉默寡言，對老師對同學都是惜字如金，所以所有人都習慣了把我當作透明，就算意識到我的存在，也會裝作看不見。除了他。

他是我的同班同學，他不顧別人的目光，每天都不厭其煩地在我面前出現，用盡他的方法來接近我，討好我。

在這個對我毫無善意的世界裡，他漸漸變成了我的枝柱，我終於知道，原來這個世界也會有人對我好，為我付出。原來有人依靠的感覺，是這麼好。

直至那天之後，我才再次明白到，這個世界上沒有人無緣無故會對你好。是的，就是他跟我說他家裡沒有人，把我帶到他家中的那天。

因為我已經不能離開他，我不不敢反抗他那雙把我身上衣服一件一件脫下的手，哪怕我反感得想嘔。

然後，我就像一隻快要被宰殺的羔羊一樣，身無寸縷地躺在他的床上。

「張開嘴。」他拿著跨下那事物，以不容置疑的語氣向我命令道。

你唔出自己個故 嚟呢邊駁故

我合上眼睛，強忍著攻進鼻裡的腥臭氣息，慢慢張開了嘴。

我的身體在顫抖，我很害怕，就像十二歲那年那天那個晚上一樣，我希望有人可以來救我……但希望往往只會帶來絕望。

這個世界會來救我的人，至少是我曾經這樣認為的人，此時此刻正拿著他的性器官，一點一點地擠進我的口中。

味道，是咸的，是腥的，也是臭的。但味覺上的折磨，相比內心的痛苦，是多麼的微不足道。

在我心足是我唯一依靠的偉岸身影，正漸漸變得灰暗，變成破碎，再也不存在。取而代之的，是我面前這個面目猙獰，一點一點向我口中侵略的……愛人。

是的，即使你對我做那個禽獸一樣的暴行，但我的世界只餘下你了，請你不要離開我，你要我做什麼，我便做什麼吧……

如此想著，我的舌頭開始動了起來。

賣個廣告先，支持下

[少甜]喜歡巨乳有錯嗎？

LIHKG @ Android

樓主仲作唔作落去架，個題材幾正

唔係你地點會爛尾

屌你地快d寫埋佢， 要重口味d

等陣
頭先以為你話樓主親口講
唔係真人真事
如果只係估
可以寧縱勿枉？
萬一係真事呢？
都係收下口
你唔笑人又唔會有咩事
佢如果真事再比你咁笑
二次傷害

屌 唔好咁樣hurt人啦
我假設真係作咁佢都有俾心機啦
但如果係真人真事呢？
姐係咁 如果你比你老豆插菊花
你上網開故發洩但比人鬧番轉頭你會點呀巴 將心比己啦

連登仔好撚痴線

lm

#metoo

我想再答問題啦。

呢個世界種有人以為自己好了不起。或者我從一開始同朋友一齊開account係一個錯誤。

對唔住，我想好好打文。

真定假好重要咩？

周莊夢蝶，我嘅真你嘅假，你嘅真我嘅假。比起當初我鼓起勇氣自殺嘅時候，你地又算得係咩？

係

等緊你呀

絲打唔好理佢地
你寫我就睇

站務report左佢地
雖然未必有用
但有好多人都會撐你
唔駛驚佢地
只係班無女搵人發洩的毒j

化雲ching都睇甜故

女人上三登根本就係攞嚟賤 啦

一開頭唔好扮到好似真人真事仲好

算啦 乖啦

篇野個定位有啲問題 但都想睇下個故仔點發展

唔好咁在意 呢個世界無咩值得人唔開心

屌你老母睇到燥
依個post啲人痴撚線
點解連登愈黎愈垃圾
因為有依啲人囉
依個post block 撚左好多柒頭
抵你地成班無女真係

絲打, 我想問下, 點解你當初會改個咁既名?
"大波淫娃"
唔係好負面咩?

希望你唔係我個ex

連登多小學雞多毒撚唔係第一日嘅事，唔使理佢哋，真假都好，留名支持

ig m字頭？唔介意搵搵我

絲打 唔好放棄自己 我信你 所以支持你

不如試下唔好咁撚賤？如果係真呢？你地良心過唔過而得去？傻既咪當估睇，你地又冇損失，點解咁快要批判一個你地自以為假既事？

不如試下唔好咁撚賤？如果係真呢？你地良心過唔過而得去？假既咪當估睇，你地又冇損失，點解咁快要批判一個你地自以為假既事？

樓主加油，我好希望你依個係估仔，就算係估仔我都好想睇落去，真既我都想幫你分擔下

LM

係囉 拎埋啲涉及兒童性罪行題材扮真人真事
之後又話同朋友夾分開ac, 標題改個名係想引人注意，個語氣假到死十足十以前打機嗰啲人妖男扮女

係囉 咁都好信係真人真事
個語氣假到死 擺明人妖男扮女，
咪同啲人考完dse冇野做，走上網扮真人真事作一般故仔冇分別，只不過係題材另類啲啫

支持

乖...... 你一路行到而家已經好唔容易好叻女
對住呢班賤人，相信佢地實有報應架

你慢慢打，係真定假都好，希望你都記唔，有人同你分擔

錫返 淫西

到底人嘅價值係咩？

有人話錢，有人話社會地位。

都唔係。

其實人真正嘅價值，依附於群眾。當所有人認同自己嘅時候，自己就獲得價值。相反，自己就無從生存。

我覺得好孤獨。

因為所有以我為中心嘅社交鏈斷裂，我感受唔到存在嘅意義。

當呢種孤獨感持續一段時間，有時係夜晚凌晨嘅深處揮發出黎，慢慢我發現自己有抑鬱症狀。

很多人成日話，唔明白抑鬱症患者點解唔可以諗開心少少，講呢種說話嘅人唔明白抑鬱症對一個人有幾痛苦。

抑鬱症患者，無時無刻會感受到痛苦，而呢種痛苦係無限放大。

孤獨同痛苦好接近。

而我當時將痛苦當成孤獨。

然後開始沉迷上社交網站。

人妖繼續出故

女人係社交網站有一種天然優勢。

最初我係一個叫wootalk嘅地方同唔同嘅人傾，其實男同女都唔太重要，我純粹想搵人填補心裡面空洞嘅感覺。

我一直以黎冇咩朋友，所以都唔識點同人相處。

但社交媒體最大嘅特點係，當你係一個女人，自然唔需要思考到底點樣去進行個話題。

好快我同裡面其中一個男仔熟稔左。

「呢個世界上，其實有人同你一樣咁寂莫。」

呢個係佢嘅開場白。

一句令我當時幾震撼嘅開場白。

屌你老母
先唔講個故係真定假
有冇諗過會有D類似經歷嘅女仔會追post
講野咁撚賤祝你班仆街畀人輪姦屌屎眼

如果大波淫西講嘅係真經歷
有冇諗過佢要幾大勇氣先寫出黎
我寧願柒下都會講野經下大腦先

女人走過嚟三登出post已經係唔經大腦既行為啦

收下把閪口
放低部電話做功課啦小朋友

share ac已經柒架啦
仲咁多人幫佢兜
一個唔該原來樓豬真係人妖 就成班撚樣炒撚晒車

我個ex細個都係比親人搞 有時佢真係好負面
希望樓主係假膠
唔想有女仔再係咁 同埋遇到一個愛你既男朋友佢會好心痛

樓主，如果想搵人傾，我可以靜靜咁聽你講。

睇到心噏，

Share ac都好信。。。擺明係人妖啦

我個同情心值錢過我個良心 咪可以賤
當唔當故睇都冇損失 點解要當

繼續

我係深水埗蝻專用公廁鴨，死基佬，我又上網開po寫自己俾蝻屌屎忽經歷先

利申 人妖

連登仔最鍾意當自己係金田一 成日係到賴醒 你點知每個人打字個[語氣]係點呀 笑撚死我 你唔信咪出去囉 無人迫你睇 十足十啲師奶 又要睇又要屌

成班人有撚病？？你地有冇諗過自己呢番說話係幾咁難聽 屌你老母成班仆街咁驚炒車做乜春。

你已經痴撚左線
鳩吹自己share ac年中見唔少啦

咪就係，講緊嘅嘢同"我嘅直覺就係真相"有咩分別

其實講少句有咩問題？ 你唔信咪唔好睇囉 做咩要攻擊人？ 如果係真嘅 有冇諗過樓主有幾唔開心？
人地揭開舊傷疤黎分享已經好痛苦（如果真）有冇諗過如果自己係事主會有幾痛？ 咁大個人講野負下責任啦！抵你班肥矮毒冇女溝

三登不嬲都係毒撚集中地嚟架啦
去個最多毒撚既地方屌人毒撚

屌你中文攞1嫁？ 論點係嘜撚都未睇清楚就死番入老母個西到再度發育先上連登啦

呢啲係弱智 唔係毒撚 你同啲臭雞有咩唔同 搵啲弱智嚟拉低毒撚水平

真定假得樓主知
但如果人地比你地講多幾句而走左去跳樓，你地又過唔過意得去先？
我寧願我地炒車，都好過真係害死人

痴撚線，呢度d思想好似去左印度咁囉

利申: 紅巴

如果寫故嘅唔係（自稱）女人 ，你地估會唔會有咁多道理撚為樓主抱不平？

可唔可以靜靜地睇故

講唔過就如果如果 樣衰到呢

自己駁唔到就話人駁唔到

連登太多小學雞喇， 佢地俾人屌， 只會狂爪， 證明自己冇錯

我玩佐高登十幾年， 高登不知幾多女

係小學雞， 中學生先會男女分開玩， 男仔混入女仔埋玩會俾人笑

大佬呀， 出佐黎做野就知道， 同事間既聚會係男女一齊架啦， 無論食飯， 定係打麻雀

呢位朋友仔覺得3登應該冇女， 可能中學未畢業

呢個世界幾多人受過呢d傷害你知唔知， 而呢d相害係一世都唔會磨滅，

呢度係公聚平台， 睇到你地留言既人會好多， 如果有相同經歷既人睇到你地既仆街留言， 個種二次傷害， 係好震撼地大， 而你地難聽既說話， 係可能令一個人唔開心幾年， 或者記住其中某一句說話， 記一世！ 係就住一世呀！

又或者聽佐你地講， 係當事人本身有問題， 先會發生呢d不幸經歷

但是實係， 當事人冇錯， 佢地有呢d經歷只係不幸

如果世人因為佢曾經受既經歷而睇佢唔起， 只係世人對佢太唔公平

因為樓主文筆真係似有d野， 所以大家睇到有d驚， 怕樓主受傷， 炒車有咩好怕， 對得住天地良心更重要， 唔做傷害人既事， 食得訓得， 心安理得， 炒車又如何

舊燈後期係多少少女人
但肯定都仲係男一面倒多過女
絲打亦都醒水唔會咁揚
家陣本來係一個男人(甚至毒撚)既圍爐科林都比班女入埋嚟

唉，我比你地班連登仔搞到好煩。

其實我係男定女又有咩所謂？

個故係真人真事，
唔通你地覺得無病呻吟可以作到呢種感覺？

故事嘅主角係我一個好好嘅朋友，佢同我講完呢個故事，我好心up。我同佢講，我要代入你嘅世界，寫一篇關於你嘅故事。

佢係一個有深度抑鬱症患者，係我認識佢以黎，我阻止左佢不下於五次嘅自殺。

佢一開始唔想我將佢故事公諸於世，但最後佢覺得佢都想真正咁直面自己，我寫呢個故事嘅目的，係想令佢覺得有人陪著佢。

結果。

我由琴晚到而家一覺冇訓，我同佢不斷講電話，希望佢唔好再一次尋死。

今日一早我就去到佢屋企，佢龜左係床到果刻，我真係好怕會永遠失去呢個好朋友。

我係到諗，如果你地班人有少少同情心嘅話，比佢一個機會直直正正咁面對自己嘅曾經，佢有可能從深淵到走出黎。

而家我唔敢再講呢件事啦。

其實我好想係我有生之年，佢可以得到幸福，因為我唔係得番好多時間。

最後，我祝呢個post嘅所有仆街仔，同類嘅事會發生係你地最親嘅人身上。

反彈無回頭

On9

我想講一個關於自己嘅故事。

比人踢爆係男人就話share ac
冇人信你就話你的朋友

兜完未啊

其實根本唔重要。

你老母一定細個比佢呀公強姦然後生撚左你出黎，所以你呢d死雜種生到成個畜生咁嘅撚樣。

你想用大話去引人睇你個故
家陣我地比你坤 你就話唔重要

理虧就發爛渣

我block佐仔撚樣， 睇唔到佢寫乜添

係大話？

講故台一定要好似報案咁講成件事係點？你要拍紀錄片？

我咁嬲係因為，你唔配做一個人。

唉，多謝你地撐我。

其實我半年之後唔會再係香港，佢得我一個朋友，而家我唔知走唔走好。

我想講一個關於自己嘅故事。
邊撚到係你自己嘅故事啊
講故就講故啦 關於自己嘅故事

講多兩句就人身攻擊 波台狗都冇你咁低質

把口可唔可以唔好咁衰

你地攻擊我根本我唔在意。

琴晚你地嘈到拆天嘅時候，我根本唔在意。

我今日屌你老母，

一係代我朋友出頭，
二係代你老母教訓你呢個有爺生有娘教嘅雜種。

如果發生咩事，
我呢世咩都唔做，
我會搵你出黎。

讚喔

g持樓豬搵佢出黎

我半隻字都冇屌過笑過你故事入面有個咁樣遭遇嘅主角
我係屌緊你 用緊"大波淫娃"呢個ac嘅人
我屌嘅係"你辨稱自己share ac" "自己嘅故事" 同埋低質嘅人身攻擊

其實洗咩理佢啲on9仔

有道理

其實可以寫少啲廢話，都比人踢爆咗係假

不過好好奇點解樓主咁著緊嗰位朋友，但又係用淫閪黎形容佢

出文速度咁慢，抵你比人搞

可能我係到post呢個故事係一件錯事。

我唔明白。

咩人講咩故事，係男係女，係真係假，咁重要咩？

講真，我都唔知道同我講緊嘅係巴定絲，我又唔會好似你地咁想搵出真相.....

我好撚攰，唔撚想玩。

屌，咁快發爛咋，出啲文又垃圾

祝你/你朋友比人姦到變爛臭西

乜嘢都唔撚重要
你覺得重要嘅先係重要

唔撚想玩就走啦
冇誠信嘅人係冇存在嘅價值

因為你唔知道之後發生咩事。

一個人生活，冇人依靠最後可以點？

佢成日都咁形容自己，其實我每次聽到都好唔開心。

算啦，你地當我9up老作都好。

真正嘅故事，比你地想像嘅更加黑暗。

咁你有無手口並用，羅個屎眼出黎服侍爸爸呀？
除左爸爸，你媽媽都好有需要，你兩仔爺弱小既陽具入兩下滿足唔到，大把人排隊幫你

我唔稀罕。

巴打不如開新post作埋落去，由得佢繼續扮啦

賤種狗樓豬

故又作唔好，撚狗語氣又唔好笑

0/10

你走啦

比人踢爆發爛真係好肉酸

走啦樓豬我唔想搞大佢

樓主而家幾大？報警啦 唔好因爲理件事搞到你人生行錯左 最多咪住社福機構

男人老狗啲語氣成個八婆咁

你心理唔平衡？有病？

陪人既方法係寫人地既故事上黎連登叫人淫西
比仇女既連登仔笑

樓豬 咩故都有人讚有人彈架啦
更何況係child登咁多白痴仔 你又洗咩理佢地
好好地寫你個故啦
Btw希望唔係真人真事 我都係想睇故姐

好孝順啊你，睇黎你比老豆屌開屎眼，一邊69一邊揸老豆春袋，你老豆射入你個口你實義不容辭咁吞都吞唔切啦。孝順嘛 比爸爸插兩下好快啫

就算有好多仆街講到你有錯，希望你明白你完全係受害者。有d賤人會話咩一個手掌拍唔響，就算你同你爸爸有任何親密接觸絕對唔可以成為一個佢咁對你嘅理由！你只係作為一個正常女兒咁對自己父親。我衷心希望你將來會過得幸福

當然如果呢個真係故仔反而最好

收皮啦屌你老母
你仲係撚唔係人吖禽獸
希望你日日比你老豆姦吖仆街！

連登最缺少嘅唔係乜野過質討論post，而係人性。

女主角咁淫，應該之後上埋阿哥強制坐爆佢

之後都係覺得爸爸嘅肉棒舒服啲，又比佢再屌

成堆reply係到罵人咒人
之後話唔care
文都停埋 小學雞成咁竟然大把人撐

如果唔係自稱女人 睇下仲有冇咁多白痴仔樓主

你今年幾歲 真假膠都唔識分

就算假膠都有底線，如果你係受害人相信見到唔理真假都好撚hurt囉

所以話連登低質唔係假，出個假膠回覆都一班人懶正義撚走出黎屌

明明個回覆係拎黎笑，都咁認真又拉哂底線

好彩樓主都知自己柒咗識潛水

推返上嚟

你去仆街啦
撚樣！
不如叫你爸爸插你屎眼，又enjoy下
用下個死人腦

放唔底面子就唔好玩討論區啦

唔理樓主係男係女， 係唔係假膠， 而家講緊某d人講既賤野， 如果有受害人睇到， 係有2次傷害， 可能會記住個句說話一世呀

衰佐又唔認， 仲要死雞撐飯蓋， 係唔係為佐面子， 而傷害到人都冇所謂呀

根本d人就冇屌錯你， 睇黎你人生受既苦唔夠多， 所以唔知咩係同理心， 不過唔好話我睇死你， 你d咁既人， 將來會受好多苦

由頭幾個reply睇到宜家
講真呀
先唔講樓主係乜野性別
真唔真人真事
樓主講到咁緊張個朋友
點解唔用返多d時間陪下朋友好過啦
重寫乜鬼野故
真係咁撚關心個朋友到要上嚟呻取下暖
正正經經喺心事台開個post咪算數囉
改個咁嘅名引人入嚟
結果自己比人屌到咁有乜謂呢

擺撚明係人妖作故仔，之後扮真人真事引人睇啦

我屌你老母呀 你係咪好撚想引人注意你呀屌你老母

咪臭係
講d咁仆街既人 都係冚家剷同成世俾狗屌

呢到明明係講故台
又無講係咪真人真事
呢友係咪真係女人都未知 會員名相又無
你地班人食花生就食花生啦
屌尻我做咩

你老母就比狗屌生左你

其實麻煩真係收下皮先啦唔撚該
唔好以為人地成班講緊同一樣既野 自己就偏係要講啲唔跟大隊嘅嘢 就以為自己好撚特別 好撚眾人皆醉 唯我獨醒先得架
唔撚係正唔正義嘅問題 係根本講出呢啲野嗰個人好撚有問題

你唔諗下係你自己講啲嘢出嚟引人屌9你
真係好撚笑

你係咪現實過得好辛苦要上連登解放下

我諗你應該係喺現實生活當中係成撚日俾人欺壓嗰啲傻閪 先可以講得出啲咁撚痴線既野

你就傻閪啊
呢到講故台啊 講故啊
唔係睇故就走啦 係到屌乜撚野
有精神病

又多個傻西出黎護主

講唔過人就開始人生攻擊
仲要屈人認衰
你啲語氣越黎越似樓主，希望你改下語調先再黎護主

女主角應該晚晚都好享受爸爸又大又粗嘅肉棒
由一開始抗拒到現在渴望得到

淫西：爸爸溫暖的精液把我填滿，高潮過後的我只能躺在床上，回味著爸爸給我的一切。想到他剛剛毫不留情地往裏面推，身體一再不由自主地抽搐起來⋯⋯

好文重推，依篇文真係屌打哂樓主推廢話，娛樂性極高

你老母訓佐又可以上黎呀

做晒功課未

真可憐， 面子太過天啊

你呢d on9行為， 預知到你有排受啊